<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Rigonkmalk attic</title><link>http://example.org/posts/</link><description>Recent content in Posts on Rigonkmalk attic</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 03 Apr 2024 16:30:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bake Fake AO</title><link>http://example.org/posts/gta5/bake-ao/</link><pubDate>Wed, 03 Apr 2024 16:30:00 +0100</pubDate><guid>http://example.org/posts/gta5/bake-ao/</guid><description>Bake Fake AO Description :
C&amp;rsquo;est une méthode permettant la création d&amp;rsquo;ombre non dynamique pour éviter de surcharger les composants GPU de votre machine sur GTA5 lors de vos créations d&amp;rsquo;intérieur.
Méthodologie Vous devez créer un mesh ( pour cette explication, on va rester sur le sol ) de votre zone où vous souhaitez rendre vos ombres.
Ce mesh va avoir une configuration comme-ci dans votre material Blender que vous allez créer :</description></item><item><title>Painting Livery</title><link>http://example.org/posts/gta5/gta5-livery/</link><pubDate>Wed, 17 Jan 2024 11:50:00 +0200</pubDate><guid>http://example.org/posts/gta5/gta5-livery/</guid><description>Petit article lié à mes activités au sein de l&amp;rsquo;équipe de SOZ.
Voiture en paint4 pour le LSPD La voiture doit passer en paint1 pour avoir la même configuration que les autres voitures du LSPD ( vehicle_paint1)
How-To Sur Blender, avec ZenUV, ce mettre en edit mode :
sélectionner le vehicle_generic_smallspecmap [PRIMARY] en paint4 en UVMap 0 Copier le UVMap 0 Coller celui-ci dans UVMap 1 Pour ensuite convertir le materials en vehicle_paint1</description></item><item><title>CSV</title><link>http://example.org/posts/rfc/rfc-csv/</link><pubDate>Tue, 22 Aug 2023 14:40:00 +0200</pubDate><guid>http://example.org/posts/rfc/rfc-csv/</guid><description>On va commencer le blog sur un article qui tout particulièrement me chagrine.
CSV - On t&amp;rsquo;aime, mais pas tellement Le CSV, si vous avez déjà bossé dessus, vous saurez ce que je veux dire par le &amp;ldquo;je t&amp;rsquo;aime&amp;rdquo;.
Le CSV c&amp;rsquo;est un peu comme une histoire entre deux personnes qui peuvent se comprendre, mais va falloir décoder quelques trucs.
Qu&amp;rsquo;est-ce qui ne va pas avec le CSV ? Rien du tout !</description></item><item><title>Hello World</title><link>http://example.org/posts/hello-world/</link><pubDate>Mon, 17 Jul 2023 22:31:20 +0200</pubDate><guid>http://example.org/posts/hello-world/</guid><description>Test Bonjour !</description></item></channel></rss>